<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>projekt on Investičný plán Petržalky</title>
    <link>/categories/projekt/</link>
    <description>Recent content in projekt on Investičný plán Petržalky</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <lastBuildDate>Sat, 06 Jun 2020 20:53:31 +0200</lastBuildDate>
    
	<atom:link href="/categories/projekt/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>Vybudovanie denného stacionáru pre seniorov na Vavilovovej ul</title>
      <link>/blogs/vybudovanie-denn%C3%A9ho-stacion%C3%A1ru-pre-seniorov-na-vavilovovej-ul/</link>
      <pubDate>Sat, 06 Jun 2020 20:53:31 +0200</pubDate>
      
      <guid>/blogs/vybudovanie-denn%C3%A9ho-stacion%C3%A1ru-pre-seniorov-na-vavilovovej-ul/</guid>
      <description>Cieľom projektu „Vybudovanie denného stacionáru pre seniorov na Vavilovovej ul., Bratislava“ je vybudovanie denného stacionára pre seniorov na Vavilovovej ulici č. 18 v Mestskej časti Bratislava-Petržalka.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Rekonštrukcia a vybavenie odborných učební</title>
      <link>/blogs/rekon%C5%A1trukcia-a-vybavenie-odborn%C3%BDch-u%C4%8Debn%C3%AD/</link>
      <pubDate>Sat, 06 Jun 2020 20:23:04 +0200</pubDate>
      
      <guid>/blogs/rekon%C5%A1trukcia-a-vybavenie-odborn%C3%BDch-u%C4%8Debn%C3%AD/</guid>
      <description>Cieľom projektov je teda vytvorenie podmienok na zabezpečenie kvalitného primárneho vzdelávania a nižšieho stredného vzdelávania prispievajúceho k zvládnutiu povinnej školskej dochádzky. Tento cieľ sa naplní realizáciou aktivít jednotlivých projektov zameraných na vytvorenie odborných učební, čím sa vytvoria predpoklady pre zabezpečenie prístupu ku kvalitnejším verejným službám v oblasti povinnej školskej dochádzky a výchovy.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Vybudovanie Cyklotrasy</title>
      <link>/blogs/vybudovanie-cyklotrasy/</link>
      <pubDate>Sat, 06 Jun 2020 19:57:09 +0200</pubDate>
      
      <guid>/blogs/vybudovanie-cyklotrasy/</guid>
      <description>Cyklotrasa: Prístavný most – Májová ul. – Nám. hraničiarov – Rusovská cesta Funkcia trasy: hlavná okružná trasa Účel trasy: prepojenie hlavných cyklotrás
Vedenie trasy: I. Etapa: Trasa z Prístavného mosta pretína dunajskú hrádzu a vedie po vozovke miestnej komunikácie na Májovej ul.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Moderná Prezentácia Pamiatok a Pamätihodností MČ</title>
      <link>/blogs/modern%C3%A1-prezent%C3%A1cia-pamiatok-a-pam%C3%A4tihodnost%C3%AD-m%C4%8D/</link>
      <pubDate>Sat, 06 Jun 2020 19:33:17 +0200</pubDate>
      
      <guid>/blogs/modern%C3%A1-prezent%C3%A1cia-pamiatok-a-pam%C3%A4tihodnost%C3%AD-m%C4%8D/</guid>
      <description>Spracovanie zoznamov pamätihodností hlavného mesta SR a mestskej časti bolo motivované snahou vytvoriť nástroj na poznanie a zdokumentovanie hodnotných nehnuteľných a hnuteľných pamiatok, predmetov, pojmov a udalostí, ktoré sa viažu ku kultúrnemu životu a histórii mesta.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>